救義士請廣傳，呢隻篤灰狗到而家都冇人講？

發生係1,2星期前，張圖係tg group傳但就冇係連登搞過佢。
之後都有巴打係tg group放風搞佢地，佢老細收到風放緊佢有薪假。

上次深水埗抗爭之後，警犬問佢地攞cctv，呢條輔警仆街即刻衝出去交。

推到條輔警狗仆街死

利申:已factcheck 識人做特賣城，條仆街已唔止一次篤灰。推撚爆佢

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推到比多啲手足知！！

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

推佢老母

尋日揸寶馬攞刀攞棍住公屋，大家識做啦？